拜登：Twitter 刪除佢嘅醜聞報導 正正反映出這些全是fake news

循環論證
咁既人都做到總統 不如選我做好過啦

cls
發現依家美帝啲BLM白左同港共同支共口交部啲邏輯同口吻一致同步

呢排打橫黎到咁睇黎佢地真係好驚

所以絕對唔可以俾佢做到總統，佢做到港人100%等仆街

佢唔出聲冇咁肉酸

拜登：支那刪除支共嘅醜聞報導 正正反映出這些全是fake news

痴撚線！完完全全係支共口吻

如果 過兩日 又比傳 咁係咪代表真呢

Biden: 因為twitter del所以係假
Twitter: 因為可能係假/未確定所以del

循環論證
兩個扯貓尾玩撚哂啦

再放多啲料出來啦

左膠常用詭辯招數

Twitter 勁過FBI

所以話咩兩黨共識要拉兩邊個班幾on9

真係支那邏輯

有證有據點fake news

同支那一樣，64清哂啲屍體代表冇死過人

冚球橙

美國共產黨

美司法部公佈立法提案：擬改革互聯網公司法律豁免權

twitter. 言論審查應該取消豁免權

咁搞法美國人都仆街啦

支共：我河蟹左既都係fake news

經濟文化侵略。。。。。

浸浸嘅fake news就標記待證實
你嘅fake news就直接刪除
點解唔同做法

咁快啲出律師信告人誹謗囉

你咁樣答真係唔講好過講

聖經今日仲存在就代表神唔係講假

64 天安門 搵唔到屍體 所以冇死人

唔睇仲以為係支那人講嘅

點解唔用黨八股回應？叫阿堅幫biden寫篇文先啦

講多錯多
人地唧牙膏呀

It sounds like Chinese

我要片

推

同港共班人否認方式一樣

又贏

其實諗下都知
nypost呢種tabloid類既報紙
點會唔慢慢玩

上twitter 分享

咁佢移民支國囉

言論自由 理得人地講乜 人地尻嗌唔洗理 講緊事實 點樣要del

中共：微博删了對政府不利的消息，證明是謠言！

支那人：對呀對呀

同理：美國左膠：對呀對呀

連自己否認既膽量都冇，要借黑哨黎為自己辯護

老老柒柒 主流press全部係你控制底下
一句話個D係假既 好快就冇人理keep住屌侵好過啦 邊個吹得你脹 都唔知諗乜鳩

唔係港人等仆街，係冚球產

弱智

搵NASA整定支火箭俾你先

真係同大陸一樣

本是同根生

根本就係同一批人

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

拜登戀童
一打就搵到
咁應該係真架啦
如果唔係點會搵到

攻擊trump果d fake news 日日傳又唔見你bam

Cls

大佬， Twitter, Facebook 捐咁多錢， 一百幾十億支持拜登做美國總統

咁比你登拜登壞消息倒自己米咩

twitter識fact check

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

高層本身就係Harris前幕僚嚟

Department of Truth

人地trump話fake news但無封人禁喎，堂堂時任老美總統都尊重言論自由，拜登你只係過氣副總統咋不過其實我想問好耐，美國左膠點L樣都當睇唔到架啦，Twitter 你封乜Q呀，你知唔知間接幫緊trump

重點係 你話人fake news 你應該大大隻字寫明 FAKE NEWS
而唔係走去刪左佢 連比人知佢係FAKE NEWS既機會都冇
咁叫free world咩

Twitter 可以決定世上一切

好明顯係共狗一族

乜撚野logic

Fake news

拜登話要用truth over the fact

FAKE唔FAKE都唔係TWITTER定架啦ON9

真理部

係全世界仆街

之前唔知佢爛到入心

chinazi mode

左膠根本就一路禁人發表言論，唔俾人支持trump但又講唔出佢做出乜十惡不赦既野，去到極深藍既地區例如加州仲連maga都容不下，maga根本係由列根到黎，係你班加州市民既前市長呀依家加州俾Dem搞到一譚死水我不知幾心涼Pelosi為左要拉trump 落黎唔俾有政績，連經濟救援方案都要攔死，加州再唔醒就學trump 咁講go to hell啦

林奠：We Connect

中國式邏輯

未坐正已經滅聲

坐正分分鐘滅世

係，一獲熟

有李飛飛

Twitter 已經玩完

瘋了，全都瘋了

一早講咗，
唔知連登之前做乜

敗登：商家佬 大公司 傳媒 教會全部都係我嘅人

諗下好喇
有料既人先唔會俾你做大位
你睇下港共團隊

強雄修尾要坐五碌
唔通已預示緊登登

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

Pin me pls

無既，咪變左咁

講左4年通俄都冇delete過一個post 點解

一早估撚到佢會咁講
根本民主黨同佢班信徒係藍絲質素

藍絲思維：
如果唔係佢係警署襲警
點會係警署俾人打到仆街？

如果唔係林卓庭入元朗搞事
佢地白衣人點會一齊出黎保衛家園？

如果唔係ＸＸＸ，點會ＹＹＹ
呢個ｃｏｍｂｏ真係無撚敵

循環論證

我睇緊777講野？

Push

又有新野

屌 如果唔見佢個名真係會以為係口交部發言人講緊野

慘得過啲左膠會認同

連登都有堆左膠係咁㗎